香港人，唔好忘記佢地，好冇？佢地望住我地抗爭。

香港人，請你 #唔好忘記。香港人一定要記住佢地講過咩，無論如何都要堅持落去

1. 梁凌杰手足（卒於15/6/2019)

全面撤回送中。我們不是暴動。釋放學生 傷者。林鄭下台。Help Hong Kong。
反送中 No EXTRADITION TO CHINA。MAKE LOVE No shoot!

2. 盧曉欣手足（卒於29/6/2019）

致香港人：
雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。強烈要求全面撤回條例、收回暴動論、釋放學生示威者、林鄭下台、嚴懲警方。本人但願可以小命，成功換取二百萬人的心願，請你們堅持下去！

3. 鄔幸恩手足（卒於30/6/2019)

香港，加油。我希望可以看到你們的勝利。七一我去不了，其實真的絕望透了。所有的事情也讓我覺得沒有明天...
累了，不想再為明天努力...我是會被社會淘汰的花枝，漂流在河上，而不是在樹上盛開的繁花。我沒有家...多謝愛我的每一個人，感激每一個相遇。

4.麥小姐（卒於3/7/2019)

不是民選的政府，是不會回應訴求的，香港需要的是革命！對不起，每天起床的睡前看著這些新聞，感到很痛苦，甚麼也改變不了的無力感令人煎熬！對不起，也許是我太懦弱了，控制不了自己的情緒，對未來完全看不到希望，絕望得令人窒息！對不起，令人傷心，對不起，不能一起戰鬥。加油！

5.范遠聰手足（卒於22/7/2019

無

6.郭先生（Kwok Chi Wai, Calvin，中文名字不詳）（卒於26/8/2019)

香港人為香港付出左幾多，得返黎又係幾多，出過聲，流過淚，受過傷，流過血，但係出黎既結果永永遠遠都唔係你所想！我一路相信人定勝天，個天愈俾難關我，我愈要克服，我信我自己，
原來命就係命，改變唔到就係改變唔到，我今次輸左俾個天。但係香港人未輸，邊個撐到最後邊個就會贏，香港人加油！

7. 何小姐（卒於4/9/2019)

2019年9月4日晚上11時，27歲的何小姐（名字不詳）於粉嶺嘉盛苑嘉明閣21樓危站，一名男子嘗試勸喻，何小姐要求他叫口號以及出示反光衣，「證明自己出過去」，男子叫了「五大訴求，缺一不可」等口號，其後男子報警，並聽到女事主輕聲說句：「香港人加油！」後便一躍而下，直墮一樓平台，墮下天井位置，當場身亡。香港人加油！

8.Robert夫婦（卒於15/1/2020)

2020年1月15日早上10時42分，在尖沙嘴梳士巴利道18號「K11 ARTUS 寓館」4樓露天茶座中庭位置，發現外籍男子Robert（67歲）及其妻子（姓梁，61歲）由高處墮下身亡。兩人最近持英國護照來港入住上址的酒店，遺書透露他們支持香港人反送中的運動，寫下「煲底見」的字句，並對最近的社會事件感到不開心。

當然仲有我地數不清嘅陳彥霖同學，周梓樂同學，但我只有一個好渺小嘅要求，就係睇到最後嘅你，跌低左可以企起身繼續抗暴，繼續打仗。

九個月了，別忘記他們，好嗎？

仲有2019抗暴之年 你知唔知過去2019年下半年發生咩事，不如我話比你知？

2019年下半年香港人參加左240次遊行集會示威，高達10369236人次

參加50份白宮聯署，5084478人次簽署

64000人次參與眾籌，3次眾籌全球登報，眾籌總數$28700000

16000枚催淚彈，10000枚橡膠彈，19枚實彈，0名警員被停職，失去生命嘅手足....數字不詳。

6105名手足被捕，2430名係學生手足，978名手足被檢控

5大訴求，4項未有
香港人請保持憤怒，抗爭到底
#抗暴之年 Sourcr: 蘋果

#歷史撚

推

香港人 堅持住呀

頂住

推呀

已經有一個警察比人停左職 痴牆被捕

推上熱門

永遠唔會忘記，就算你地唔post我都會永遠記住

更加要推